[警世]真假菠蘿戰術必須小心使用

利申預左俾人負皮

我明大家覺得放個紙箱就做到rb嚇到班popo覺得好爽好正，
但必須要小心，
當年工賊會會輸嘅一大原因係因為傷及無辜

我明大家想用最低成本手段同popo拉開距離，
但炸彈實在太容易令人同恐怖份子連上關係，
同埋真係比見得到嘅火魔法更容易tk(in case入面真係有)

希望大家審慎使用，真心唔想大家被標籤成恐怖份子收場

推

真假菠蘿都唔應該用
1.俾狗扮我地放真菠蘿就大鑊
2.冇必要周街放菠蘿搏tk又對唔準訴求

幫手retweet/upvote 唔該
清潔清真寺

水炮車射清真寺

自推

呢樣真係唔掂得，唔好傷到無辜

Agger

P牌推唔郁

認同

紙箱冇需要寫任何野/放任何野 (?)

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

推唔到都推

真心不認同

核爆都唔割...小小一個菠蘿算係咩？

一旦玩到無差別傷人就真係變恐怖分子
同裝修個等級完全兩回事黎
唔好製造恐慌 唔好係民區用炸彈

放係狗屋附近好啦

P

收皮啦三毛

同意

放乜撚！班狗就係想你咁玩，之後放隻鬼擺d真炸彈

只係狗屋/狗宿舍使用咪得囉

小心popo玩false flag